{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050591",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "산노을식당"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡福寿面クマンギル19-9に位置する山の夕焼け食堂は野外炭火焼きで有名なところとして知られています。 ここではおいしい水炊きとタットリタンを味わうことができ、特に屋外で食事を楽しむことができる便利な施設を提供しています。 宿泊施設もあるので、集まりや団体で訪れるのもいいですよ。 安永lcから車で3分の距離に位置しているのでアクセスも優れており、駐車場も十分にあります。 営業時間は毎日11時から21時までで、さまざまな時間に訪問できます。 メニューとしては、地鶏の水炊き、韓方鴨肉の水炊き、地鶏の炒め物、屋外炭火サムギョプサル、屋外炭火肩ロース、屋外炭火生カルビなどが用意されており、様々な選択が可能です。 また、チョングッチャン、ミニ豚足、冷麺(ビビン)、冷麺(水)、ラーメンなど様々なメニューもあり、お客様の多様な好みを満足させることができます。 山の夕焼け食堂は、常に高品質の料理を提供するために努力しています。 毎シーズン最高の材料でお客様に記憶に残る味をお届けしようと努力しています。 当山の夕焼け食堂でおいしい食事をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "山の夕焼け食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂は忠清南道錦山郡福寿面クマンギル19-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂でいただける料理は何ですか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂では地鶏の水炊き、韓方鴨肉の水炊き、地鶏の炒め物、屋外炭火サムギョプサル、屋外炭火肩ロース、屋外炭火生カルビなどの料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂の営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、山の夕焼け食堂には十分な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂では地鶏の水炊き、韓方鴨肉の水炊き、地鶏の炒め物、屋外炭火サムギョプサル、屋外炭火肩ロース、屋外炭火生カルビなどのメニューがあります。また、チョングッチャン、ミニ豚足、冷麺(ビビン)、冷麺(水)、ラーメンなどもあります。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂は野外炭火焼きで有名なところで、屋外で食事を楽しむことができる便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂はどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂は安永lcから車で3分の距離に位置しており、アクセスも優れています。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂では宿泊施設がありますか？",
            "answer": "はい、山の夕焼け食堂には宿泊施設もあります。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂はどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "山の夕焼け食堂は集まりや団体で訪れるのにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "山の夕焼け食堂で提供される料理は高品質ですか？",
            "answer": "はい、山の夕焼け食堂は常に高品質の料理を提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 497
    }
}